換軚+四輪定位, 有冇介紹?

sorento awd , 用咁原裝軚 (好似17吋?)
因為前軚得返2mm 後軚3mm , 同埋行車偏右. 想換軚+做四輪定位
想問下有冇介紹? 最好黃店, 近大西北
THXTHX

要求. 安全>靜>耐磨>.........慳油

安全姐係用黎跑啦

大西北有電腦四輪定位嘅真係冇乜邊間黃

咁非大西北都得嘅。都係去一次啫...如果冇手尾嘅話

Sorento AWD咁Q大架得唔夠200隻都幾難跑

記得換軚嘴

火炭洪發
唔係最平, 但服務最好

SORRY. 係咪換軚一定要換埋? 定係其他? 完全唔識.

用咩軚好?
淨係聽過PS4 SUV

我前後ps4s
去到搵阿良,佢會有唔同級別嘅推介

我見佢寫, PS4S 係寫Passenger Car , Sport Car.
SUV 都可以用?
因為我見佢SUV 嗰版, 只係得PS4 揀.
想問下大約幾錢左右?

順便換埋，因為軚嘴又係橡膠做，都係會老化

到時軚嘴漏氣又要跌錢

利申：跌咗

想問下有冇分牌子型號配返車軚架?
定係求其一個軚嘴就得?

有需要先換啦
真係漏嘅隨時走入間呔鋪都有得換
同埋爛呔咀至多暗漏 唔會一野冇哂氣 相對安全
同你有一日發覺打完氣幾日之後跌咗 5 6 個psi 好快又要打
就會諗住咪中釘
去到呔鋪條友就會同你睇
睇到住釘就緊係補
唔係就check 呔咀
到時check 到呔咀就換埋

THXTHX.
咁有冇邊款軚&舖推介.

PS4 SUV本質上係加厚、高Load嘅PS4
PS4S 如果Load Index夠就用得
不過PS4S一般比SUV原裝胎扁平
你唔換鈴，可能條胎要好L闊先有返原裝厚度

萬里行

alenza 001 日製 石橋SUV 呔sidewall夠“亭”, 平過PS4 SUV

求其整四條primacy4咪算
17吋無ps4s啦

Goodyear EGP SUV?

PS4S 最細係 225/45 ZR17

係wo
我仲停留喺得19吋ge年代

不過225/45咁薄點睇都唔啱SUV

鋪頭都係企理就腳就算架啦
呔度度都差唔多價 ($50,100 內 )
唔通你住屯門同你講鴨利州換哂4 條平 $200 你又去咩

換呔順便換埋都係一百幾十嘅事，到老化漏氣要換就一條呔收你一百幾十

我就係返工途中突然冇咗0.5個bar，個呔錶係咁響，以為插釘，點知摸極都摸唔到粒釘

放工打返去2.8 bar，土瓜灣去觀塘，落觀繞嗰陣得返1.2

如果架車有返咁上下年份，順手換埋有乜所謂，我就寧願一嚿水買個安心，我就係換完呔先醒起冇換呔咀，揼春中

你打個呔尺寸出嚟俾巴打望下

我上網搵17年款係235/65R17

我又上咗米豬連香港網睇，PS4 SUV 係有呢個尺寸，你問下呔舖有冇呢個尺寸

Goodyear 得EGP有出呢個尺寸for SUV

我而家條軚係 NFERA RU1 235/65R17 104H
想問你推介係咪下面呢條? 235/65R17 108V

想問下幾多錢架? THXTHX

我搵唔到你講呢款軚既?

我而家用咁 NFERA RU1 235/65R17 104H
即係PRIMACY 4 定PS4 好D?
有冇邊款推介? 同埋幾多錢架? THXTHX

咁大西北有冇介紹? 唔呃人就得. 唔使特別平.

我而家用咁 NFERA RU1 235/65R17 104H
我見有PS4 SUV 235/65 R17 108V XL STANDARD
Goodyear EGP? 我喺佢官網搵唔到既?
PS4 同EGP 差幾多錢架? 邊條好D?

我喺輪胎查詢度搵

PS4 通常都係對F1A5
你打電話去就近呔舖問下有冇貨同幾錢

我估千三四卦, 你叫呔舖報下價先
提下你alenza淨係有防爆, 如果唔鍾防爆呔就要揀第二款

Tyrepac有呀

大西北唔係萬里行最平？
成日都好多車排住隊等換軑

想問防爆軚有咩唔好處? 嘈? THX

sorento 17" 得呢2隻?

搵到. THXTHX.
想問下上面4條軚 , 唔講價錢 , 邊條最好?

THXTHX. 知唔知有冇四輪定位?
打去冇人聽.

主要都係重, 嘥油同埋貴啲, 新車都有呔壓監察,響嗰陣時都係跌咗十磅, 條軚都未扁,大把時間搵地方補呔

洗唔洗換埋章

唔好咁喇

唔知wo 我未入過去換
你可以去佢fb睇下有冇

Ching呢款靜唔靜?

考慮緊呢隻同PS4

錦湖第一個唔諗佢
EGP 低級過F1A5，級數計應該係對米豬連嘅primacy 4
呢個價錢EGP好吸引

香港唔使用防爆呔啦
又重又唔好揸又唔舒服

呢隻SUV 呔跑就跑得,不過唔算特別淨㗎